東亞呢間銀行 網上點過數？

推

早一星期已問過，暫未有巴打識用佢嘅手機app做到轉帳快

去分行填form，上限$15000

咁麻煩

知唔知上限有無得加

好似話用佢個app i-p2p入電話號碼
如果個電話號碼有登記fps就會經fps轉出
不過未試過
有冇人試下得唔得

去到入金額就接唔到

個網上/手機銀行好似停留左係十年前

要用電腦版開左範本先..超on9

開範本前仲要去分行開通

要架咩
我用pc開左就得

我建立唔到範本...話要去分行開通先

先去分行填表開通轉帳比第三者授權 上限15000
再喺e banking set 轉數快資料
最後喺pc版e banking 較個 template
咁就可以轉出去

利申:搞左一日 但個銀行姐姐幾靚女所以冇投訴

唔該巴打 上限仲要得15000

東亞....算係咁啦

我以為科技停滯左10年

唔係大學開左個戶口用慣左 一早cancel晒

垃圾到嘔，本身用緊，set完搞左半日都係轉唔撚到

放棄左，用返匯豐，user friendly同快幾撚柒多

實係睇呢間鳩野幾時執，近年已經越搞越柒

前排又好地地轉晒人d mobile banking password

執柒左佢啦

用東亞 斷六親

Onlun9
用FPS仲要搞轉帳上限麻撚煩

佢整得FPS，做乜整到同普通轉帳一樣